有冇人覺得呢個user走得好前 今年年初已經話武肺吹大左

覺唔覺武漢肺炎吹能大左？

個user就係我
一早話左呢隻毒廢過流感 果陣d恐懼撚柒到